[an/ios] Grand Summoners 國際版(3) 一拳超人合作活動即將登場

官網

AN QOO APP傳送門

IOS傳送門 (需要美國apple id)

官方話遲D會開放更多地區下載

首抽
角色單抽第一隻必定係5星
所以單抽左先,跟住再抽11連
主角3選1 ,揀水屬性

鍊金池(Alch Summon)
最好係 Alch Summon度用5000Alch Stones抽暗主/光主 (而家鍊金池一共24隻角)
中到呢兩隻其中一隻(幾多星都唔緊要,最重要中到)
至於5000 Alch stones係要開帳號後第2日同15日既登入獎勵俾你

暗主Regulus-強大爆擊率+超強輸出
光主Feena-全能聖騎士,有自回,覺醒後汎用性高
(需要等覺醒開放後先發威)
日常香港時間晚上2000就會係國際服時間既第2日,刷鍊金首抽既朋友可以睇住呢個時間黎搞

限角開局推薦角色如下

光槍 Reyon 現時版本最強角色

光老頭 Zeorg 有"氣絕"奧義既強力角色

軍師 Fen 最強輔助角之一,覺醒後更強大

普池角開局推薦角色

拳士 Saar 越戰越強角色,普池高汎用性角色之一

刃神 Zenon 強大奧義技能,全體奧義10秒內自然回復

大樹 Valhalla 補師

Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組, 新玩花少少時間睇哂佢先~

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~2件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

開局後流程
１,將目標角升左做70lv先 至於有d素材場可能要一直F5刷新先會見到
(小技:用模擬器開個分身開素材場俾自己)
２,推 主線／活動／降臨 （睇情況,唔知可以問我)
推薦推哂5章主線後打外傳關做光翔劍,周回外傳最後果關

巨大BOSS有幾隻
新手有3隻巨大王係推薦刷的
Cave of Deep Darkness
5星輔助裝 "Lesser Demonheart" 心玉 ,遊戲神裝,必須突滿升滿
此裝非常重要，建議做2-3粒以上突滿升滿

Shrine of Remembrance
3星爆擊戒 "End Times Ring" ,升滿4秒內暴擊率100%

Glowing Sanctuary
光龍4星項鍊 "Force Keratos" ,升滿多種異常解除

提示:每日任務 同 每日任務關卡 記得完成 (每晚2000刷新)

引繼教學

切記！！ 引繼既帳號密碼只係一次性使用,每次成功引繼登入後需要再次輸入新既帳號密碼

申請引繼步驟
Home＞MENU＞Transfer Data＞輸入

如何登入引繼帳號
Title畫面＞右下Restore＞Transfer Data

如果驚唔記得,有兩個方法 cap圖 or cap低自己player Info (如不幸遺失帳號都仲有方法同官方傾)

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

POST頭係幾有用

新post留名

唔通月尾出王女！？

請問luck去到12有咩用

自膠 120先岩

場主120 3箱確定
120-200 每20多一箱

唔該哂

日版新手, 想問下點樣先可以break 快D
有邊隻裝/角係重心

係到?

裝就一定係心玉
角就難講
有興趣來國際版玩下

暗主Regulus-強大爆擊率+超強輸出
係咪要覺醒先至有用

我見日本仔話要有把專武先發揮到, 用虹石換

星期四又有大型event

香港時間6月28日 上午1000~1400 維護 (由2個鐘變3個鐘再變4個鐘....)

內容
兩隻新角色登場(應該會開返限池)
Melia 大型event 登場 (又係開兩個禮拜,痴撚線...)
Melia 專武 登場
主線第8章新增 + 半體
an/ios 需要update +換 app icon

下下咁大型活動點搞呀，又要farm

K版無哂人

今次可以回氣，3萬收工

係farm武器？

武器就唔止3萬啦
要睇射程先決定farm唔farm武器

油王要講英文先可能應你

Grad降臨就完
佢把3星魔攻裝非常好用
5星物攻裝拎黎pvp一流, 流星雨攻擊命中率極高,唯一缺點就係傷害低

K網

日版
打唔贏覺醒級覺醒唔到

整唔到,唔好俾我住,你KEEP住放置PLAY每日登入拎下石先

日版無人幫連開場都係一個問題

不如來國際版玩,襯而家未開覺醒
下個月應該有一拳

如果巴打日版玩左無耐,可以考慮過來國際版玩
有KLK角色絕版帳號

咁我拎番放置play 先

更新完成,已開放

重大消息

國際版可在香港play store / app store 下載到

新活動好難打

角色越出越亂，無奈

新活動直頭唔想打，又係用嗰幾隻先打到。無嘅一入場就俾人踢

同感，等下星期一拳超人吧。。
今次個ＥＶＥＮＴ打哂D關就算,而家我都諗緊打唔打30000番黎換突石

上次GRAD我已經唔想出攻略,我自己都打到死下死下

今次個EVENT 如果認真想刷,就全力刷EX2吧...目標都係一樣,基本30000素材
如果有心刷既話....今次仲煩過Grad

下星期四
一拳超人活動開始
活動去到8月頭
個人覺得呢個都係一個唔錯既開局機會
加上而家down game唔洗轉商店,直接下載到,方便好多

首抽推介 (更新至29/6)

限池 (開放至11/7)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯Zeorg
Kayas

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus

依家D人見我軍師開場，連入都唔入........淨係得klk圍內玩

打主線好過

日服隻新覺醒金毛仔點睇

我而家無玩日版了

日版金毛仔暫時評價唔錯, 坐B望A應該無問題。

利申, 無抽中, 抽中老師同龍卷已經用完突石。

簡單講下今個星期四更新內容

一拳超人合作活動開始

d icon好得意

5/7

1000~1500 維護
3點開SER
一拳超人活動開始!!!!!!!!!!

苦等

已開server

琦玉超勁，必抽
龍捲未抽到

今次分身大爆死

1000石乜都無,裝備抽左600石保底去換龍卷件衫
好在鍊金10000中番隻龍卷

今晚出TIPZ
而家係一個超好既開局時機
新手有興趣襯而家玩啦

抽咗400粒石乜都中唔到

抽抽武器，唔中等黎緊新角

龍卷>>>老師 (遊戲)

首抽推介 (更新至5/7)

一拳超人活動池(開放至1/8)
琦玉 Saitama 首選
龍卷 Terrible Tornado 首選
在8月1日前開局我會建議首抽 琦玉+龍卷開局

限池 (開放至11/7)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯Zeorg
Kayas

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

一拳超人活動 Tipz

SPEX
整體來講非常簡單
唯一注意是 "Boros" 倒下時(0hp)會使用奧義,傷害很高

活動裝備建議
Cyborg Arm 2件
Hero Cape 2~3件

推薦角色
運角+1補師/全體護盾角

素材交換（上限值為５００００）
今回請把交換池所有東西都換回來吧!

活動重點
Boros 100運後
請留20隻Boros的突破靈魂
將來會開放降臨角至120運

TO: 長玩玩家

今日推出既角色+裝備課金PACK
角色好用,裝備有驚喜
非常抵課,三舊水都唔洗

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
一拳超人活動周回中

邊個package唔駛三舊？

呢個有咩用？

角色包

進化

玩開唔啱用吧

唔岩我就唔會叫人課。。。

個包新手老手都岩用

首抽推介 (更新至7/7)

一拳超人活動池(開放至1/8)
埼玉 Saitama 首選
龍卷 Terrible Tornado首選
在8月1日前開局我會建議首抽 埼玉+龍卷開局

限池 (開放至11/7)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯Zeorg
Kayas
限池最好中2隻以上開局

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

抽到兩隻四星老師 可唔可以開局？
同埋送果隻杰羅斯有無用
Divine Knight Zechsia 又有無用？

一定要老師+龍卷開
龍卷好勁
Genos pvp有少少用，同埋打主線多d經驗
巴打有興趣去kekeke睇下我有個list

呢隻GAME 想長玩,開局一定要好靚,如果唔係好難搞
加上而家玩基本上攞硬隻波羅斯100運,超級好用+有用
目前最好用既免費運角之一

首抽推介 (更新至8/7)

一拳超人活動池(開放至1/8)
埼玉 Saitama (目前很難上場,不推薦)
龍卷 Terrible Tornado首選
在8月1日前我會建議首抽 龍卷+Fen/Zeorg 開局

限池 (開放至11/7)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯 Zeorg
Kayas
限池最好中2隻以上開局

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備

留名

依家我係老師 + Fen + Zechsia + Lily
夠唔夠開局😂
同埋點解老師成日唔打人

今晚刷緊首抽,有興趣去KEKEKE一齊chat

老師無普通攻擊....

我今晚刷左個ac,你黎kekeke我俾你玩啦,不過無老師的

咁老師有咩用

我頭先中午係度 而家刷緊

我都唔識形容
所以今晚決定後將佢係首抽名單刪去首選
唔建議用老師為首抽,除非有愛想收藏佢

龍卷+軍師/老頭 就開局啦

kekeke有人中左 龍卷+軍師 你要嗎,要就來拎

可惜因為想玩老師先入坑

點拎

我而家都刷緊,我刷到老師+龍卷就俾你啦

kekeke 開多個chatroom俾你

巴打係唔係度,抽到個龍卷+老師

洗左近40次 淨係見過一次龍卷 想起手都唔得

而家一拳個pool係咪冇Fen抽 首抽得160石 仲要分兩個pool 好難搞....如果開是但一隻 應該揀龍卷定fen

用模擬器2-3分一場
龍卷+Fen就開得
我今日都會刷首抽，刷到俾你

有Fen,可一齊抽
凈係抽活動Pool就得

一定要兩隻中啊？

我有隻ac 轉頭黎kekeke我俾你玩

好！

已入聊天

而家ok

我想問daily mission個make food點搞 差呢個任可以拎石

我用iphone洗⋯⋯

Town入面cook

夜少少黎kekeke,俾個ac你玩

come kekeke

輕鬆拎石 唔該巴打

快手搞掂隻波羅斯(Boros)先

spex?唔夠打

點可能會唔夠打,70LV無裝都過到

我想如果新玩應該玩國際版定日版？
邊個ser多人玩d？

新玩梗係國際版

日版多d人,不過首抽刷到你會放棄隻game
國際版易刷首抽好多

依家刷緊龍卷+Fen
國際版係咪得英文一種語言？

係,習慣就好

好易刷,一粒鐘內實有

有冇方法唔洗重新down資料？

模擬器//root 機

datadata裡面，有個japanese_XXXXX，進去shared_prefs後砍Coco2dxPrefsFile.xml 就可以了
File Manager >data > data> jp.googsmil.Gxxxxxxxxglobal_android> shared_prefs >
Delete " Cocos2dxPrefsFile.xml

而家好忙,轉頭睇下有無時間幫刷首抽,刷左幾個都派哂

有時間可入來kekeke吹下水

淨係中一隻龍卷

龍卷好易出,放心

其實Roy勁唔勁？

將來唔知,而家連上場機會都無

請問第三個材料點拎
另外 有冇攻略網介紹 感謝

打spex就有

Google打grand summonses wiki

Thx bro

其實咁樣開唔開得？

國際版有冇10日自選卷送？

開啦
無十日卷

除左龍卷 光阿伯之外 應該仲要升邊2隻？
除左龍卷同光阿伯之外 上面邊隻最有用？

全部都要升，升好龍卷主力打一拳活動

咁另外2隻是但放住先？

而家我唔得閒帶你。你試下去kekeke揾人帶你升

我今晚遲啲上kekeke

點解呢個網評價光槍得B

其實Options入面
Nonstop battle Mode
Simple Effect Display Mode
呢2個即係咩意思？On同Off好似冇咩分別

你問果個網丫麻

Nonstop係打ta用

因為日版太多勁過佢的角色。
我自己手上都一堆，己無機會用光槍。

其實抽返黎果d 4星角色可以點處理？

賣

果d exp雞應該升滿先食定就咁食就ok?

肥料唔洗升直接食，如果你要人帶去kekeke

星期四上午1000-1300 維護
內容
天閻，劍神登場
天閻大型活動登場
試煉開18,19,20F
新裝備登場

食到冇晒錢

其實龍捲同Fen勁既地方係咩？

自己實戰下就知

岩岩抽左下5000煉金
想問下Zoroas勁唔勁？

一拳超人活動 Tipz

SPEX
整體來講非常簡單
唯一注意是 "Boros" 倒下時(0hp)會使用奧義,傷害很高

活動裝備建議
Cyborg Arm 1-2件
Hero Cape 2件

素材交換（上限值為５００００）
今回請把交換池所有東西都換回來吧!

活動重點
Boros 100運後
請留20隻Boros的突破靈魂
將來會開放降臨角至120運

你想玩國際版去kekeke睇我個list玩就得

新手 boros打到30運 點可以打快d呢

肝 肝 肝
一拳個活動可以話係成隻game數一數二最易打既活動+降臨

淘個1千石帳號起手 點睇

中左

Ok !

不如自己刷首抽仲好

請問係咩ta

新手 請問呢五個任務清個先 一拳boros未滿運

首抽推介 (更新至12/7)

一拳超人活動池(開放至2/8)
埼玉 Saitama (目前很難上場,不推薦)
龍卷 Terrible Tornado首選
在8月1日前我會建議首抽 龍卷+Marzex / Fen/Zeorg 開局

限池1 (已關閉,部份角色可在一拳活動池抽到)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯 Zeorg
Kayas

限池2 (開放至26/7)
Marzex 首選
限池最好中2隻以上開局

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備

Time attack

一拳,最底果個係派石關都可以打

Thx

Okok thx

新手留名
首抽刷咗3個鍾

龍卷為核心去刷

反正好快通街天閻(MARZEX)

我目標係11連saitama + 龍卷

11連中哂兩隻我都刷左6個幾鐘先有

埼玉得個睇字,好難用,加上奧義+角色走位有問題,打非巨大王既 中/細SIZE既王會打MISS

刷到好攰, 慢慢摸索緊點玩

有冇好友加?

936229805

龍卷+ 天閻/軍師 開局吧

睇第一頁

要幫忙去KEKEKE睇下有無人

我最快要今晚先幫到手

呢隻遊戲最好靚開局先玩,如果唔係好難玩

咁樣好唔好？

可以

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
活動周回中

刷左2日波羅斯先40運

隻game好肝。俾心機肝
鐘意肝仲可以肝埋giliam

抽極都唔中龍捲

課金

抽夠1500石有保底

我都知，要錢啫

玩到一日差幾次電 佢用模擬器又要次次重新transfer

唯一難搞係打個人關，協力通街都係龍卷，真係有愛咪課

鐘意玩就得，呢排KEKEKE多左新人，可以GROUP埋一齊打

入坑, 支持

Divine Spirit of Remembrance Tipz

EX2,SPEX
天閻 奧義 "Endless" 發動時間
(效果>我方每秒最大生命10減少)
５０ ２５％HP時發動
Endless發動時不能用奧義,可用裝備

EX2
可帶3運極角打

SPEX
可用秒殺隊打
非秒殺隊可帶一隻運極(grad/boros)

素材交換（上限值為５００００）
各種突石優先，６種共３００００
回體藥水x10

有乜唔明去kekeke 有人帶

新仔係咪刷一拳活動就夠? 我見佢仲有幾個event

波羅斯優先

SPEX?

yes

kekeke有新人打boros 可以一齊打

喺公司未有時間打住, 陣間得閒入去check 下

可以auto跟人打

刷首抽dl data 果度好慢

Root左唔洗重新down過

首抽最好用模擬器刷，3分鐘一次

都唔係咁易刷， 要刷一隻龍捲已經好難， fen 冇見過咁濟

刷到龍卷再搏隔離限池天閻

咁樣4 隻earth 玩住先ok?

幾年前玩過brave frontier 1, 呢隻唔太識玩

唔得，繼續刷

BF回合制，GS唔同，即時戰鬥 又有自訂既AUTO 好玩好多

其實放leader 有咩用， 又見唔到leader 技

而家個LEADER已經無用

簡單新手速成攻略

核心角色70級 (基本能上5星的角都要練)
直接到kekeke找人帶打 銀雞，金貓，進化素材
進化素材可用模擬器多開分身號刷

運角
對新手來說非常重要,打當期降臨/主線升主角

邊隻係天閻?

MARZEX

首抽推介 (更新至15/7)

一拳超人活動池(開放至2/8)
埼玉 Saitama (目前很難上場,不推薦)
龍卷 Terrible Tornado首選
在8月1日前我會建議首抽 龍卷+Marzex /Fen/Zeorg 開局

限池1 (已關閉,部份角色可在一拳活動池抽到)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯 Zeorg
Kayas

限池2 (開放至26/7)
天閻 Marzex 首選
限池最好中2隻以上開局

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備

刷左龍捲同5星NO.2

刷緊一拳角

好難出兩隻

岩先刷到龍卷+軍師都無要到

淨係出一隻已經難了

龍卷+軍師要唔要

好用嗎?? 好用開局玩住先... 我岩岩刷左個一拳超人+龍卷

你鐘意活動角咁樣開局最好

單抽首抽得三星既。。。唔係話入定五星咩

3星但可進5星既角？
係必5星的，如果11連左再單抽係無

我係單抽左先吖

請問依家係咪建議首抽一拳果個池

係，活動角過左就無

Divine Spirit of Remembrance Tipz

EX2,SPEX
天閻 奧義 "Endless" 發動時間
(效果>我方每秒最大生命10減少)
５０ ２５％HP時發動
Endless發動時不能用奧義,可用裝備

EX2
可帶4運極角打(裝備要非常好)

SPEX
可用秒殺隊打
非秒殺隊注意不能打長期戰
可帶1-2隻運極(grad/boros)

素材交換（上限值為５００００）
各種突石優先，６種共３００００
回體藥水x10

低星果d 係咪賣唒佢就得？ 食又好似好少經

Yes

瘋狂斷線

而家有無？

請問 新手首抽

幾時先有限角抽呢 唔該

而家有

龍卷+天閻 完美開局，不過唔同池好難刷，想玩凈係刷一拳池為首抽

一拳 好過呢家既限定嗎

隻隻角都有用，睇下打乜

唔多覺

今晚有冇鐵槌佬場 而家先刷到55運

想問下邊度做光翔劍? 你話打完頭5章再打外傳最後果關就有?

最後個關係出打造圖 要break 70000 damage先解到

係咪開得？

如果對龍卷無興趣就開
龍卷>天閻

我再刷多個 呢個係咪再好啲？thx

最少龍卷+軍師
同埋唔知你係沖住一拳角黎玩定係強度廚

香港時間7月19日早上1000~1300 維護

內容
普池新角色登場 (不用理會不推薦抽)

單人關卡光威の遺跡 闇冥の遺跡 登場
簡單講就係屬性隊關卡 今回限光隊/暗隊

夏日1裝備池登場
有石剩既朋友可以抽一兩口既.......唔建議all in

新課金包.....不用理會

新login獎勵,送50石,回石時間

聽日應該會有舊降臨復刻

鐘意肝既朋友千祈唔好錯過喇

thx ching 多謝提供資訊

感謝巴打

Boros未有得120住？

未

Thx 咁留20隻先

請問邊幾隻勁 要升先

隻隻都要練

Ok

日版係咪冇得轉國際服？

無

岩岩日服抽到龍捲

鐘意日版就玩日版

國際版都係英文

請問點先為之覺醒 去到70lv就係覺醒？

新手想問下開得未

可以，建議抽30夏日裝

咩係夏日裝
見人話要抽龍捲專

抽左夏日裝未？
龍卷專係睇你幾有愛啦

抽左 得紅色bikini
係咪要追套金色？

停手，儲石

登不唔到，不停話不明結果[65535]，有冇人知乜事？

你係引繼定係一般登入唔到？

如果唔對路要去FB PM營運搞

突然彈game，然後登入唔到

睇黎要CAP圖
再係FB PM營運問乜野回事

唯有咁做

我以為你國際版

日版而家維護緊

我搞錯左，而家好似有唔少人入唔到

入唔到game既朋友請等等，營運話整緊

8月2號會開新post,
最近太多改動！
等埋星期四更新後大整合

新手 準備開始

睇完KEKEKE同第一頁有唔明再問

單對抽 冇5星

第一抽先有

7月26日上午 1000~1300 維護

新限角 Celia , Nies 登場

10000鍊金池新增 Celia

新大型event "もう一つの戦い" 登場

首抽推介 (更新至26/7)

一拳超人活動池(開放至2/8)
埼玉 Saitama (目前很難上場,不推薦)
龍卷 Terrible Tornado首選

限池1 (開放至9/8,部份角色可在一拳活動池抽到)
軍師 Fen
公主 Celia
光槍 Reyon
光老伯 Zeorg
團長 Nies 過渡期補師
Kayas

限池2 (已結束)
天閻 Marzex 首選
限池最好中2隻以上開局

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

簡單新手速成攻略（每週更新）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接來kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
對新手來說是非常重要
一拳活動剩下一星期，請把波羅斯運極，素材換好

今週目標
一拳活動優先
然後可選擇打Sophie降臨活動 ／The Other Battle

Sophie SPEX Tips

究極奥義発動時機
HP 50 25%時發動帶燃燒效果奧義
普攻有8%機率帶燃燒效果奧義

SPEX Sophie HP 80 40 20% 將會有隨機料理BUFF
蛋糕 HP自然回復
熱狗 攻速增加
牛扒 傷害增加30%
海鮮飯 奧義回復速度上升

注意牛扒buff後的奧義,傷害極高
可以在Sophine 奧義5珠發動時 "麻痺" / "冰凍" 斷技

8月1日開新post

Lm

抽唔到公主